Trump says tariffs on Chinese will increase to 25% on Friday

Trump says tariffs on Chinese goods will increase to 25% on Friday

President Donald Trump said that tariffs on $200 billion of Chinese goods will increase to 25% on Sunday, despite repeated claims by the administration that trade talks with Beijing were going well.

The tariff rate on those goods was originally set at 10%. Trump had originally threatened to increase the tariffs at the start of the year, but postponed that decision after China and the US agreed to sit down for trade talks.

In addition, Trump threatened impose 25% tariffs on an additional $325 billion of Chinese goods “shortly.”

On Friday, Vice President Mike Pence told CNBC that Trump remained hopeful that he could strike a deal with China.

Chinese President Xi Jinping and U.S. President Donald Trump attend a welcome ceremony at the Great Hall of the People in Beijing on November 9, 2017.

五窮真支爆

中國或成最大…

增加內需就得

跌市了

屌你啦
又搞鳩d股
你地咁開心做咩？
無貨？

唔跌邊有機會入？

Google 真神 lol

黑期

遲好過冇

1. 拖得太耐 無進展 施壓又好 來真料又好 都要做
2. 美國經濟數據強勁 擴大貿易戰都唔會好傷

美國總統特朗普周日（5日）在Twitter宣布，美國將對中國價值2000億美元商品的10%關稅增至25%。

聽日真係跌咁多就好笑
提早LEAK劇本

仆街劇透

挑
中國經濟一樣強勁

蘇民峰又中...

細節看唔惦

熊過的有福了

係呀，聽日直插七千點見底

而家幾多？
仲係30200上？

30178

第一次見

話時話，侵侵係咪最後一招？應該冇得再加了吧

報出黎嘅數字已經唔算十分靚
實際情況佢地自己更清楚

仆街愈跌愈多，聽日低開幾百冇走雞

加到100%稅

而家想逼中國簽 如果話談判破裂先真係玩完

仆街啦呢次

今次真係仆街啦

聽日起碼跌1000點

走都走唔切

個條款一定好辣先扑搞到支那想反枱
簽得成支那都死

依家仲有冇得沽？

屌你老母特朗普前世同你有仇

報數呢D大家都明架啦
美國都係一樣

唔會啦

老美啲大隻業績出晒即加，條友蠱惑到

美國透明度高，大把第三方數據可以睇
官方數據冇得呃
點一樣法

跌1000-1500點走唔甩

聽日閂晒啲通知
唔撚睇股票
渡過風暴

重倉熊

好彩上星期放左恆指牛 但係只企鵝牛睇怕gg了

買左半球牛點算

0.010 - 已收回

我有事搵侵

快啲all in中國股啦咁

好多都係美國上市
唯有買美股

打jj啦

仆街，侵仔出超必

一路揸緊八成現金就係等呢日

屌 佢係咪買撚左put啊

留名過幾個鐘又出口術 傾成左

Weekend ig dji 急跌 2xx 點，trump 想玩死自己個市？

Ching買咗好多牛？

條友9up多過呼吸
之前話傾成傾左幾個月都未傾成

不過講親關稅都係講咗加就加講咗唔加就唔加

dji同力屎高位差幾百咋，佢吊返落去都仲大把位

佢見啲數據好諗住可以繼續玩

月供怕咩

專登等大陸返哂黎前先講

上星期五仲有細注30200熊未走
以為死硬

上年比trump玩過一轉，好彩今年冇中！

至從所謂既貿易戰開始,成日耐唔耐就出口術,人為控制得咁明顯
點解仲要重注玩落去,特別係港股
以前都唔會咁誇張

一路都話進展良好
轉個頭就反手

前日走晒貨跌啦屌你個閪

留意下
一直都係得美國話進展良好就快達成協議乜乜乜
支那冇乜點出過聲